論搶口計，呢排有邊個手台搶口得過波台兒子kyle #169?

善心打破零回覆

樓上兩個世仇互含

#3

25

樓主#11055